3萬蚊mt車 p牌操車用 有乜推介？

如題

我都係P牌，首先我會揀日本車，因為易整又平，其次會揀1500cc以下最平個隻牌費，反正操車唔係玩車，好易刮花撞lup，唔駛大馬力唔駛速度，最重要夠細架易泊位易掌握，主要練車用
MT車唔熟，我揸緊Jazz，用黎操車幾好

Mazda2

車細 操車一流

3萬蚊都唔洗有交易

留返啲錢買保險牌費好過

IS200

3萬買到is200mt？？

上28 car 睇

一萬蚊有無推介

02 03年Corolla 或者Echo嗰啲 2萬樓下有交易

垃圾車
3皮仲揀呢部

垃圾車

Mt03
Z300

ae110

細踢

Ek3

Cooper s

Echo

Echo
ek3
ae110

同求
新牌仔
3萬左右

考慮緊jazz 買車有咩留意？

3萬Jazz得GD, 小心個波箱

Es8 有外表又好揸

呢架有咩優點